[長佔機場] 長佔馬路無用, 但長佔機場係有用的!!

唔係經濟問題咁簡單...
啲外國人走唔到, 你諗諗下一步會發生咩事。

最好佔埋客運碼頭。

癱瘓香港

一齊瞓機場

唔單止癱瘓香港咁簡單...
啲外國人經正常途經走唔到, 就好大機會需要軍機/軍艦接送, 到時香港空域海域會好多外國兵

香港加油

推到十樓

811英文文宣! 求討論 求分享

瞓機場

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

最好順便將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

手兄做野

困住班外國人, 谷到全香港都係外國部隊, 隨時擦槍走火

講緊要令到人無法check in/Bag drop/入禁區先有用
但禁區絕不能衝

癱瘓經濟係次要目標, 令外國人走唔到先至最重要

一定要逼外國派部隊過嚟, 只要嚟左就有好多可能性...

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

我要長佔啊

osu

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場